立即取消所有地區遊行集會

立即取消所有地區遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

以後唔該日日佔領機場

民陣既就遊行
無民陣就機場

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場[/red][/size=6]

推

9月1入機場

入機場

遊行一星期一次無問題
但前線覺得自己學識唔對峙一個鍾先出黎

推啊

機場撚變咗大台？本身plan 咗嗰啲當condom？

九月開始所有集會遊行都係機場搞啦好冇？

日日渣春袋

推 認同，唔好再有手足出事
全力進攻春袋
721 811

勇武/前線/first aid/街坊 比人爆頭.爆眼.斬斷手腳筋.昏迷黑警無即時送院.警署酷刑致骨折.爆牙咩都有

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒黑警保護福建國斬人
炒黑警anti humanity, 稱呼示威者為曱甴
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細12歲，比人拉入警署受過咩酷刑，被人性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，要互幫，所以希望大家可以幫幫手，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

認同
sor巴打借位一用

一定要share
gif圖

片

仲有個post話有人扮機場撚
文宣一早講左要地區集會喎
屌你文宣講左唔撚改得架？
明明搵到個春袋又唔用

9月仲有地區集會咩?
真心唔知

機場同地區遊行係無衝突

推上置頂

冇嘅話個title 駛乜講「取消」？

你想再有手足落單？
想再食催淚煙？
你覺得地區遊行有用得過去機場？

係的話你慢慢去我唔阻你
我成班就個個星期揸車入機場

721之後個星期六咪又改咗行元朗
你唔撚出聲？

其實冇衝突

成千正皮嘅分化post

831

pish

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

自推，9月1入機場

抗爭係要多元化架
只佔機場咪變佔中2.0囉

行埋31/8先

我就係冇印象，明明記得９月應該冇地區
反而係哩兩日開始先計劃入機場

G持揸春袋

推🙌🏻

推啊 爆春袋

推呀

九月一
入機場

同意
地區遊行集會只會令我地更加多嘅手足受傷被捕

agger

on9

831有民陣

9月2 三罷
繼續機場

831 民陣
901 00:00 Deadline
901 機場

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

尋日先比人屌密

我唔撚係機場撚，9月1得機場咋嘛 全力推推9月1屌你老母

機場

爆春袋

警鐵逼我地入機場

我唔撚係機場撚，9月1得機場咋嘛，全力推9月1先囉

過埋831先 民陣吹雞

睇下機場有無效先

無效未即係停曬無衝突，平安過10.1 ?

政府而家就係想我地停街頭衝突

機場見

葵芳青衣開始塞 最好封埋機場快線

正啊

舉腳贊成

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我覺得可以等埋今晚完咗，檢討時睇下最後有幾多手足被捕先？
再詢問下勇武派人士意見，大家一齊評估、投票到底再搞地區遊行係咪可取？

831行埋民陣先

Operation Spring-pocket
行動代號: 錫春袋

有冇人有831文宣

Push

要推埋831呀

推 612 721 811

屌你好傳神

29建議全世界通宵留守

img]

你都幾專制

黑警已經引起哂每區民憤，再搞都係送頭冇大效用，所以集中火力去機場係最合理嘅下一步

有冇831文宣

做野啦 手足！

雞場叫下雞咪算lo

全撚部機場！

831民陣阿

我覺得應該要每個周末照申請地區遊行，等黨鐵幫手封站，我地就直接入機場錫爆佢春袋

係呀我就喺度問緊有冇831文宣, 出完post先記得 屌

十一去機場托咩

一定去金紫荊落支共面

同時慶祝民主法生效

又慶祝埋侵加關稅

咁都係落地區啊嘛屌你老母 依家話日撚日機場咪變相騎劫勇武

9月冇地區

不過樓主改咗831做機場

推爆所有機場POST！！！！！

你班機場大台唔比人勇武
仲叫渣春袋？

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

同意

勇武行動同和理非要分開，和理非照樣申請。勇武就自行係隨機地點行動，等d狗無法佈防。

揀日子先去 食得屎喇
重想彈出彈入痴撚線 第2日企哂POPO入條撚

係就無限期佔領機場
入得去 一日未嬴都唔會出番黎

邊到都唔去 就係去機場

推推推

仆街， 頭先開完post先記得831, 而家問緊831文宣， 打多咗831 你有冇？

雨傘套路：

民眾定點聚集 -> 禁制令 -> 無人敢反法庭order -> 運動潰散

push

831 民陣

冇話唔比勇武喎， 九月都未定地區遊行， 不過打多咗個831好對唔住

仆街 好痛

推爆機場！！！！

我就係打多咗831啊屌， 好對唔住呀， 而家搵緊831啲文宣，你有冇？

831民陣 91開始機場

31號民陣遊行喎

民陣831遊行要出啦

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

推唔到都推

逢星期五晚 &星期六日1pm 警告你班廢青唔好去機場搞搞震

831民陣

巴打打多咗831呀，我都係 推埋民陣遊行呀， 你有冇文宣有嘅可以send出嚟

各位有831文宣嘅可以send出嚟 推埋9月1機場

On9

612 721 811

幫手去upvote

所有勇武行動建議轉快閃

到時咪延長禁制令

飛機場，冇得走。

支持 唔好再受傷啦！

大台化 逼人入機場

去機場無所謂，但唔駛太快定成個月行程，話明流水社運，你睇左一星期機場成效先

遊行左咁撚多次
次次都係送頭收場架啦
明知機場先係最撚重要
唔撚識變通？之前plan好晒又點
為左唔想浪費心機 明知條路係死路都要人陪你去死
想知邊撚個編個個時間表 個腦係咪裝屎
9月開學 要入機場都無撚晒人啦
其實好多前線都係00後 連平時係街同人打交都唔敢既
你點對抗全副武裝既警察？
你真係咁勇敢點解唔玩麻包袋？

最後比張圖大家睇
勇武就勇武到底 有武器敢打敢殺敢放火
唔夠勇或者無咁大火力 就圍機場啦屌
你遊行100次 警察清你100次場
差佬叻既就係齊心同會吸收經驗
而我地只會原地踏步
圍機場啦仆街 屌你老味

推呀屌

推爆佢個春袋

上次搞咪過囉 小小事就走晒

有無巴打有update到八月嘅版本做文宣

咁宜家咪要推爆9月1，仲有831, 巴打有冇831文宣

831 做埋最後一次遊行先
之後長駐機場

831係民陣主場呀

啱，巴打有冇831文宣，可以send出嚟

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

頭先開完post先記得831, 而家問緊831文宣， 真係好對唔住， 831同9月1同時推， 巴打有831文宣可以send出嚟

唔好玩啦
玩1日第2日已經可以清場圍捕
你仲諗住玩足咁多日

其他集會遊行唔使取消，繼續做

但9月 星期六日，一撚定留晒俾機場

岸鳩

睇效果行動啦好嗎

咁起碼推9月1

仲有831啊

你係大台？有咩資格？

推爆

人血饅頭好無味？

地區繼續搞？推人食水炮定食子彈呀

用下腦啦屌你

叫人衝機場把撚呀

香港經濟爆無冇用架

我地係要林鄭政府繼續爆鑊

要更多衝突

更多TG

老習最唔想見到既就做多啲

機場有禁令，唔沖擊都拉柒你

去機場送頭呀？？？？

我都係想個標題搶眼啲，啲等多人等多啲人去9月1啫，仲有831， 好對唔住

9月2 機場開學禮

聽日入機場？

tui

機場如果有禁制令,你唔入得去架

我覺得地區遊行都係要做嘅，始終機場孤懸一隅，停曬所有地區行動淨係入機場，會令到地區感覺有少少抽離，好似同個運動唔再直接有關、淨係機場關事咁。

同埋地區行動製造出嚟嘅畫面亦都比較適合國際輿論攻勢，加上各區繼續遍地開花可以令警察長期處於身心俱疲嘅狀態，等佢哋繼續犯錯自爆。

總括而言我覺得機場地區都要做，死守一個據點喺戰術上同政治上都好危險，戰術上就係方便對家集中清理，政治上就係喺同一個地方時間一長就總會自然形成一個大台。

咁可以點啊，地區遊行 次拉咁幾個 都係咁我哋就冇曬勇武㗎喇 機場有禁制令跟住又圍捕 咁可以點做你教我 我真係唔知 好迷茫

咁喺外面塞住車都得掛

901

多人排隊排到塞住曬 排完隊唔入去咪得

啲地區遊行如果次次變番陣地戰送頭，改戰術都好合理，諗唔到點變就要轉場啦

以家既地區示威
每次都拉幾十至一百人 但達到咩效果？
相比入機場 呢類型示威更似送頭

地區示威帶比林鄭政府既壓力係好細
因為對難令到國際媒體大肆cover
機場就唔同 個幾日機場既coverage 絕對大過咁多次地區遊行

做咩呀
好驚機場被人搞呀

咁又係
癱一日都唔知幾大損失

各位我唔係大台亦都完全冇意欲想做大台 唔好屌我 正視返831大遊 同9月1

習近平同埋林鄭
點會理你唔見幾多錢

有禁制令
一下拉你1000人
即時過堂坐兩個月
將全港康樂營轉晒臨時倉
個運動可以即刻玩完

好像民陣好多野都未firm

支持

唉屌唔撚推個個咁不滿搞機場

日日Aidrop 宣傳機場！

咁你有咩提議
一黎 可以拎到不反對通知書
二黎 又可以有成效
三黎 又唔會送頭

老實講 我諗唔到

推831大遊行

去機場? 淨知又搞到恐荒性撒退

推上去

有啲三毛嚟
唔好咁快放棄

真係要再入機場

入機場啦屌

搵個機場手足答吓佢 順便答埋我
我都想知 次次去到唔做嘢 人地山長水遠出到嚟為咩？

已經好多手足被捕
係時候要出大絕喇...

機場係開大技
唔係俾你地當普攻咁用

咁你831 民陣去唔去呀
828 國泰城去唔去呀
828 ME TOO 集會去唔去呀

蠢人總係最多

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

推 唔係入係塞

塞爆唔衝有咩問題？
睇清明上河圖犯法啊？

要做812已經做左

你唔知嗰日成功取消全部機？
走有咩問題
航班已經取消曬

唔係入係塞

黑警死全家

香港經濟關係全世界喎老友，
你有冇睇資料?

今日之前，啲支持地區遊行嘅人我都仲會當佢係手足，始終啲文宣一早講定左，突然間改去機場盞兩面不討好；
但係！！！過咗今日，唔該真係唔好再搞地區遊行，全部人去晒機場！
唔該唔好再話邊個地區嘅手足俾人斬/搞，所以要喺邊個地區遊行，咁樣只係頭痛醫頭腳痛醫腳，真正想呢場運動快啲完，想快啲令到政府回應，就只有機場呢條路！

講緊香城Online

走係沒問題， 只是亂傳黑警會清場搞到恐慌性撤退好搞笑啫

其實知唔知機場個幾次集會都有手足被捕

屌我大台又好，機場撚又好正視返831大遊 同9月1塞機場

巴打我撐你

今日之前，啲支持地區遊行嘅人我都仲會當佢係手足，始終啲文宣一早講定左，突然間改去機場盞兩面不討好；
但係！！！過咗今日，唔該真係唔好再搞地區遊行，全部人去晒機場！
唔該唔好再話邊個地區嘅手足俾人斬/搞，所以要喺邊個地區遊行，咁樣只係頭痛醫頭腳痛醫腳，真正想呢場運動快啲完，想快啲令到政府回應，就只有機場呢條路！

講緊香城Online

唔好比班不合作運動塞鐵膠見到
一陣佢地搞鳩機場快線就玩完

機場！

搭車關乜禁制令事
唔好製造白色恐怖

支持無限機場

我知，我都在場，地區遊行又係有手足被捕， 機場又係有手足被捕， 咁可以點

機場有禁令 搭車無禁令
禁令係咩你知唔知 唔衝擊邊有得拉

有過經驗就唔會有第二次啦

多得過地區遊行？

當日有十架吉車stand by停車場
之後機管局當日話事個個俾人炒左
二十年來為左香港機場貢獻
一下炒左
自己諗下仲好唔好笑

on9
有不反對通知書嘅集會遊行都照拉人啦，
駛撚睇你張禁制令咩

噤証明唔關係機場定街頭抗爭事
事實去邊都有風險
噤點解要停止街頭抗爭？

而家有兩批人
一批想塞機場
一批繼續地區

輕力推一推，
一齊坐車入，之後企巴士站，有乜問題？

有春袋唔踢去幫人r痕？

推，敵反我擁

機場唔係因為安唔安全問題
係香港既經濟命脈

坐係機場爆出嚟嘅嘢多d定街頭多d?
我唔會否定機場作用 但完全否定街頭抗爭就真係請你收皮

咁宜家咪全力推
831大遊行 同9月1塞機場

遊行可以集民氣，
百萬人可以入到機場遊行嗎？
可以的話，唔反對轉陣地。

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

爆出黎有咩用 佢最多喺記者會講大話冚返
我唔否定街頭抗爭 但而家呢一刻要踢春袋

噤咪人一火

噤咪你有你踢 我有我街頭
點解要完全停街頭？

[size=6要搞到支那冇得流地區 要佢交唔到貨[/size=6]

陳帆叫左大家唔好搞機場呀,仲唔明?
點解咁多外國記者黎香港
就係塞機場果次，引起國際關注呀

👌🏻

機場有禁制令，
其實有法律風險。

而家街頭無得玩 除左閒日玩下即興
我唔否定既係 前期 同之前既游擊 但而家黨鐵都出招 游擊又玩唔成 仲留戀地戰 有咩用 實彈都出埋啦

2000~0600 先有用啊！！！

作為一個專業既空運從業員 我必須提提你地

如果大家唔介意大規模集體被捕上頭條，值得天天去搞機場。

搭車唔關事 唔好白色恐怖
咁驚 出街都有狗拉 而家濫捕

我怕和你七2.0....見尋日反應冷淡

[突發]深水埗有條友出紅旗

我搭車去港豬噢你拉乜9呀P牌仔

721 811

塞機場交通

啱 要咁做 照申請地區 但全體入機場

咁人數係咩

出實彈唔係今日嘅事 海綿彈嘅焦耳同實彈無分別
提提你 16年同已經實彈左
街頭有無得玩 唔係你講
機場之後無得玩 你係咪唔撚玩？
港共政權就落曬閘硬推送中 噤點解當時唔乖乖竾接受 噤你呢刻其實為咩抗爭？

everyday airport

唔好漏左黨鐵亂封站呢單嘢，必須討伐

請問樓主講緊塞交通定係塞terminal arrival/departure hall?

冷靜小小先
入機場係因為經濟對中共同港府都有好大既影響

街頭有得玩
但真係要快閃 set完road block/唔可以有對峙出現

我想問係咪應該從外包圍機場？
因為宜家機場仲有禁制令入唔到去。我意思唔係因為入唔到而放棄，而係如果強行衝入去，警方就有理由即刻拘捕你。要搞春袋又要避免無謂送頭，係從外包圍就解決到？

機場明顯性價比高好多 都要拾易取難？

塞爆機場快綫？

最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

同意 所以咪話閒日即興

塞入機場既道路已經好夠

交通

定係塞爆各區機場巴士A綫E綫？

好難？812都爆

係離境嗰層外面排隊塞爆佢， 就係唔撚入去

好難？

點塞? 一人揸一架車? 定全部人搭巴士機場快綫?

有車咪車 無咪公共交通工具 812咪係咁囉

31/08 係民陣啊

建議大家拎中國旗，大家都愛國嘅

拎住中國旗就係上等人

其實做番812咁就得 個日大家其實都係用自己既方法入去 塞到癲左

1012525， 岩數

我地要好好聽政府話

有冇睇過hardcore Henry 一手摙爆警察春袋連棍

一堆on9話唔好搞又話禁制令又盛
你上街頭吿你暴動坐10年tim啦
點解唔去一個一樣代價但政府會損失幾千萬嘅地方
我睇唔透

92 三罷
機場

唔好理張禁制令 你入到去 佢吹你唔漲 因為好多遊客 遊客都唔會認識你張禁制令

係入面會比係出面更安全 係入面無法圍捕 除非入面無晒遊客

如果只係出面排隊 魔警大可免費開放機鐵比遊客走 外面排隊手足反而會被圍捕

係
大家塞爆交通公具
不停搭車已得

幫手宣傳92 三罷
唔見太多人宣傳

日日機場

推推推 唔想再嘈再煩再開槍 亦唔想再有手足受傷 機場見！

香港人加油
光復香港
時代革命

唔該和理飛去機場接機， 勇武各地區開花撚狗

而家係你地取易棄難 難就唔做 噤一開始就應該乖乖地擁抱匪國 搞咩抗爭？

成效幾高只係主觀慨念
去機場會唔會發現監控鏡頭嘅事實？成隻USB拎出黎影喎 有無本事係機場做到噤

無街頭今日d匪國人重拉住個喼車緊你隻腳渣
要搞機場 完全無問題
有街頭抗服爭嘅時候 請勿分化

屌我大台又好，機場撚又好
正視返831大遊 同9月1塞機場

diu
好有感覺

#831大遊行
#9月1塞機場

荃灣又捉到人，咁夜都仲俾人捉到真係唔知講咩好

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

支持機場

都係坐下涼涼冷氣好了

五大訴求

我係機場撚 以後休星期六 日都返機場集會

由香港搭過去博覽館唔落車返九龍 都係十蚊 呢個景點好抵

春袋

不如搞過佔領機場，行返雨革個套。
由你地做大台，死守機場
而家係叫人佔機場=叫人去死。
走又走唔到，又想行返東涌？
人地一封你機場路，你又企哂係到
之前唔捉你係因為個陣未有禁制令，又冇咩事。
而家出左禁制令，人地名正言順拉鳩哂你地。

官迫民反！ 推

你答我一句。
入撚左去，要捉你，你有冇得走。

出面塞 唔洗入去

支持！

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

冇
但同樣係比人拉
點講唔塞死左 政府燒錢 先比人拉
好過直接比人拉 政府完全毛都冇少條
講到呢兩日冇人比人拉咁
要拉普通人都拉，冇合理理由一樣可以拉
驚咪唔好出街

問題係 俾你發現左 政府係咪會出黎講句對唔住我唔應該咁 我收返 咁呀？
我頭先講左無否定街頭抗爭 所以我當然知道街頭抗爭既重要性
但街頭抗爭左3個月都黎啦 得到啲咩？ 無呀
咁點解唔可以讓路俾機場試下呀
點解機場想試既時候你喺度分化？

方向正確

91冇撞活動啦

不鼓吹佔機場
只係去亞博/港豬噢

不指責 不督灰 不割蓆

我搭巴士你咪捉我囉

91機場

同意
街頭抗爭我地失去太多手足
至少機場冇咁多人送頭

春袋月

黎啦 I’m ready

你覺得佔一佔機場政府會小幾多錢。
陳帆驚既絕對唔係金錢上既野，係驚國際社會對香港既印象。
但我好肯定同你講，正常國家，睇左新聞既，都一面倒支持我地。
政府有咩錢要燒，你坐足一個月都係小左旅遊業生意。
而家外國出哂旅遊警示，好多人都唔黎。
要搞最底成本，最高回報係三罷。
你罷工都可以係屋企嘆冷氣。
8月5 三罷，就真係踢到人春袋

5/8冇機場手足罷工癱瘓機場會有咁大影響力
你真係諗多左

停止所有各區街頭陣地戰吧啦 連地鐵都冇埋又水炮車
圍狗屋又係哂氣
全力搞春袋才是正確

打機場牌有個好處係可以
實則虚之
或者Fake到佢自己封離境大堂
策略有一星期畀我哋諗
可以同罷工夾
我估工會遲d會搞個罷工基金

Right

二十年嘅「抗爭」又得到d咩
點解你覺得我阻你去機場
你覺得機場成效高咪去機場
我覺得街頭成效讒咪去街頭
你要去又洗咩我讓比你呀
個post topic係停曬遊行齋去機場喎
而家邊個否定邊個呀？邊個先係分化呀？

覺得成效低就唔做
唔怪得林鄭夠膽講「have no stake in the society」啦

只敢街頭被捕
何不機場勇武

啲狗唔係未試過上巴士搜車

同埋小心唔好比人帶方向...
連登其實哩幾個月多咗好多左膠...
大家LM見唔喺熱門記得幫手推~~!

今日剛回港。
入境大堂，必須有「個人landing」資料，才可以入到大堂！！
所以，今日見好多人在天橋(吸煙處果條)，等人和接機。
機場快線，封淨一個閘位，同樣要有資料證實，才可以進入境大堂。

兄弟：希望資料，可以幫到大家，構思好機場plan呀！

光復香港，時代革命

十萬個和理非入去（隨你帶裝唔戴或唔帶）
佢拉晒十萬個?

你全係機場同機場手足罷工係兩樣野黎。
你塞先機場，佢有人手可以安排。
手足罷工，要停一條跑道。

留名等有人衝出黎話班文宣大台一定唔肯

我唔理 機場見

91 入機場

除左罷工果日
罷工果日ㄧ定要18區申請，咁黨鐵就會唔開

我贊成各有各做架 兄弟爬山 但我諗你唔知 星期六日地區撚喺咁屌機場撚 你地唔俾我地去做 而家我求你地讓路 你話我洗咩你讓路？咩都你講晒
唔係覺得成效低唔做呀 係試左3個月點解唔試第二條路 9月試過唔得咪返去地區囉 有咩問題

你咁講我平時返工都有風險啦 宵禁啦

機場嘅員工入唔到機場返工=罷工
明冇？
自然影響機場升降
塞
明冇？

若敢街頭被捕
何不機場勇武

唔係話機場做唔過
可以詳細 plan 吓

但地區遊行集會唔可以冇
地區工作係最直接 alert 到市民
可以保持運動進程同新鮮感

香港人的確係好撚善忘尤其係啲冇直接影響到自己既事
所以係有需要 keep 住地區性行動同文宣

至於遊行完既後著
就交俾前線經驗豐富既手足決定

人地點屌人地嘅事
前線夠成日比連登屌啦

何況我幾時屌過機場呀
我係叫唔好否定街頭抗爭渣
我邊隻字屌過機場呀

今日d風向撚當街頭抗爭係condom 帶撚住個風向入機場先比屌渣
唔該唔好好似班狗切頭切尾就將件事擺上枱啦

你覺得唔work咪唔好入街頭抗爭囉
邊個拎住支槍迫你去呀
邊個唔比你入機場呀
睇番個post topic先講嘢啦

31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場

支持 真心 地區遊行真係只會增加比人拉既機會

有遊行就行出面無遊行就機場 再者唔係有禁制令咩 機場？同埋d旅客都塞到仆街？

如果有人機場勇武唔可以割呀
上次塞T2又話鬼又話盛

全月機場

推 要做好有塞旅客既心理準備

咁機場都有可能畀狗咬
唔可以當機場絕對安全 一樣都要小心

仆街係我錯，對唔住我唔應該起個咁嘅標題

#831大遊行
#9月1塞機場

“人地點屌人地既事” 咁你都割蓆左 無野講
其實個post topic都無否定街頭抗爭
我睇極都只係想地區讓路俾機場啫
地區搞遊行 我地想機場 你就話分化
仲話邊個唔比入
好撚多人屌呀 先諗住霸個期先啫
得啦 我知你無屌 咁係佢地屌囉
我出返去先

機場係政府春袋

去搭下機場快線

次次地區遊行都損失50以上手足

我都支持係咁。。。

機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場

#drum#pi

去機場去機場去機場去機場

去機場去機場

唔理人地嘅屌就叫割呢d神邏輯
噤我咪要咩都攬上身先叫唔割？噤都可以屈落我度？

「立即取消所有地區遊行集會」
我真係希望你睇得明每粒字同成個句子嘅意思
有邊個講過「立即取消所有機場集會」呀？

我地未試過幾區噤搞咩？？邊度存在霸期呀？
邊個講一日只可能搞一邊呀？
邊個講有機場無街頭呀？

你貼條link黎比大家睇囉

push!!

唔好變成嘉年華

認同以後應該大部份留喺機場
但831同10月1呢

真係要改變 家陣區區玩過。淋病就出埋d on9.呃like po

31/8
28/9 民陣會唔會和理非大遊行？

你講得啱呀 不嬲係幾區咁搞
咁麻煩晒你下次見到有人屌機場撚𠝹人既時候都講返句 廢事佢地以為個個都咁諗

不過你唔鍾意講都得 係你既自由
大家同路人唔想嘈

被動塞

推！！！

有個d post 你記得pm比我啦
我一把年紀mon唔到噤多post
點都好 哥哥呵番

機場係真傷

推831大遊行死線
9月1塞機場

推
一定要再佔領機場

機場gogogo

機場見！

踢佢老母春袋

推831大遊行死線
#9月1塞機場

gogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogo

希望你們好好想想，不要再急於求成，抗爭之路是漫長的，不值得再勇武送頭。

春袋子

咩叫condom？
用完即棄先叫condom呀

咩叫plan？計劃未實行 唔可以改？
做足曬文宣就話唔好改啫
請問9月幾多個地區集會約好左呀？數黎聽下

機場機場機場！

Push 機場

點解覺得機場就唔會俾狗拉？封機場交通班手足搭飛機走？用下個撚屎腦啦

建議星期五晚搞大啲
因為六日都少貨

831大遊行死線
#9月1塞機場

真係好大損失， 次次都有人受傷有人被捕， 但係成效又唔係好大
一定要改變策略， 最小成本最大效益

有民陣集會就去完集會去機場
無民陣集會就去機場
係咁 唔重覆

機場一封損失嘅手足隨時係百計用下個腦啦，機場要走同喺街頭要走邊個易呀

9月1去機場
有咩衝突

推，地區真係好傷，今次出埋水炮，以後會更難玩
除咗民陣吹大雞之外，一律機場

得罪講句
機場一次有用過地區十次
就算損失300人都抵過無意義嘅地區戰

公平咩，你就咁多正皮
我就俾人鬧黑警

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

推
先錫春袋 再錫各區

星期六日，正呀

好岩上班人士參加

星期五晚難d集人，星期六大家放假，慢慢入黎

正皮了你

認真，要搞清楚d法律問題先，到底禁制令係唔比坐邊度，唔比做d乜？

政府一貫立場 不妥協,白色恐怖,暴力血腥震壓,見一個拉一個,拉到無人敢上前,班官飲緊紅酒 林鄭個facebook好撚肯定佢無睇過,由佢地下屬總結話佢知,但百份百過濾所有野 除左"支持警察執法etc"
你唔揸住佢春袋 佢唔會痛 眼尾都唔會望你一下

支持攬炒

其實係仲有好多疑問
要組織一吓

咁就咪撚用街頭抗爭損失大嚟鳩spin啦，你自己心底裡都知機場一清損失仲撚大，扮乜撚心痛義士損兵折將

係，到底入到去係坐邊，或者到底可以入到邊個位
搞清楚個法律限制，再靠人多去塞，唔係主動去阻擋人出入，成功機會會大d

你自己諗下沙田、黃大仙、荃灣嘅地區戰贏咗啲乜？
抗爭係好 不過我地要打有價值嘅仗

你個名

一點太晏啦
空管局d人都返晒工

機場快線都停咗你

有，塞機場無10萬人都好難有作用
主要係令機管局既人返唔到工影響航班升降

推上熱門第一

推呀屌你

再推

1/9 入機場

機場機場

無得推照推

其實9月1號係咪應該去馬場發夢

唔好濫用condom呢個詞

🤳🏻

岩

係暫停唔係取消啊，遲早有日會返黎！

推
入機場
入機場

push airport

Pish

屌你老母啦 佔中同佔機場影響都唔撚同

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

怯就輸一世

爆佢春袋！！！

呢個都不失為一個好方法 反正機場行動暫時未需要勇武 咁又可以分散狗力

機場不需要佔領，我們都送機接機團。

721

行埋31/8 民陣個遊行先啦

呀！！！！！！！！！
機場

好同意

正視返831大遊行死線

#9月1塞機場

推機場post!!!

831大遊行死線

9月1塞機場

屌我大台又好，機場撚又好正視返831大遊行死線
9月1塞機場

721,811

去機場

除咗入機場仲有咩抗爭方法?

笑撚死，點唔同？佔中一開始咪係威係話勢癱瘓香港經濟

其實地區遊行集會失敗係太多人留守，講咗咁耐屌完狗就走都唔走

民陣係邊日？

係咁意爬文都明啦 唔知你假膠定無知

阻機場=世界性delay 效應仲係滾雪球

佔中=影響香港only 香港大撚把錢驚撚

笑撚死世界性delay
未見過機場罷工？
冇人話唔搞/唔俾搞機機
但唔好迷信機場係靈丹妙藥
係既話抗爭史上機場一定會佔大量篇幅
咁撚易抗爭成功咁全世界社運都搞機場啦
屌你老味咩取消所有地區遊行集會淨做機場
含撚啦

淨係唔認同831
而家機場係睇落最可行的抗爭
雖然唔知對手會點應對，但值得一試

正視返831大遊 同9月1

屌我大台又好，機場撚又好正視返831大遊行 同9月1塞機場

小心三毛，佢哋一直吹緊「街頭抗爭冇用論」，意圖分化抗爭者

屌我大台又好，機場撚又好，三毛都好
正視返831大遊行
9月1塞機場
9月2三罷

721, 811

9月1塞機場

831大遊行
91塞機場

冇 我支持去機場㗎
但我唔想聽到有人話地區丶街頭抗爭冇用囉
感覺完全否認街頭示威者所有行動咁

831大遊行 同9月1塞機場

#ChiNazi
年年講 月月講 天天講

樓主會唔會考慮下另外新po
有啲人真係唔睇留言

同我人手置頂

原來警犬就策略引大家去佢想大家去嘅地區
然後鬼引大家係預定位置衝
當日先拉100人
然後以4k鏡頭拍嘅片做證據

最後就可以平日用warrant入屋
拉返百幾二百人

1/9入機場前我希望搞手可以先解決以下問題，唔係機場係春袋都冇用

討論討論

民陣果個

民陣叫雞，唔好亂黎

sure! Airport!

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

四個字
矯枉過正

901 和你塞 13:00 見 現有文宣集合 (Google Drive) 請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝 每晚10點大家開大嗰窗嗌口號 當係抒發下或者互相鼓勵都好

整個紙大聲公啦。香港人加油！！光復香港，時代革命。5大訴求 缺一不可！！

錫春袋

對唔住 我見過機場罷工

但真係未撚見過機場關閉

罷工只係一間工會/一間航空罷 仲要唔係真係全部只工響應罷 活動規模唔同你竟然可以拎黎比

講粗口唔撚代表你岩架屌你

人地社運冇搞機場 唔代表搞機場冇用

反而你係咁吹搞機場冇用 你唔係冇腦就係風向狗

含撚啦傻系

831民陣好多和理非都一定去
831唔轉得

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場